有無人知公屋入息，計月收入定年收入

有無人知入息限額計月收入定年收入

月

成年總收入,再除返12個月

唔該巴打，仲以為3個人搵15k一個月都比人趕走

3人月入11萬先算富戶, 正常唔怕被叮走

即係每人4皮野先唔夠資格